請教眼疾嘅題

想問下正常人睇野個陣，會唔會見到個鼻樑係視野中間出現？講緊嘅唔係你專登去望都出現係度？

我睇野嘅時候，左右眼下面會有個好大嘅鼻影出現左，搞到睇野俾佢擋住。

個鼻高過頭？

唔關事，因為初初係無呢個現象，慢慢越來越大

多就唔知有冇問題
但係完全冇鼻影嘅話，一係你個鼻好細，一係你對眼視野好窄

斜視？

我見到
但我鼻高

仲有，想問下有帶眼鏡嘅人，眼鏡本身咪有2個圓圈嘅，當你帶上之後，兩個圈應該係合二為一，但我合唔到，好之下圖咁

應該係唔正常，去睇視光師，不是眼鏡店個d！

唔該大家入嚟幫手推下 P牌推唔郁
[騎劫政府廣告]愛和平 與警暴割席

鈄視，睇眼科，成年人就用鯪鏡，年輕就造手術